祖記果場 球證係咪無帶牌係身？

仆你個街 兩面打交咁款一張牌都無

睇打人多過打波都冇牌

每20秒就訓一次地兩面 下下都落腳係落人地隻腳果隻落

"我係球證 所以我唔吹" 吳孟達教既

睇左5分鐘 c朗比人剷左6次咁上下